{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47753&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항칸타빌레펜션"
    },
    "text": "空と海が調和し、歌うように美しい波の音が楽しめるペンションです。屋内外で空に面した海の水平線を鑑賞することができます。 周辺にはファジン海水浴場、宝慶寺郡立公園、キチョン寺植物園などが位置しています。 ペンションはカップル専用であり、騒音や邪魔されることが少ないです。予約された料金は定員に合わせられているので、追加人数(最大人数内)、バーベキュー施設利用料、その他の施設利用料などは現地決済となります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 全客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 客室内の肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが可能であり、人数によって料金が異なります。 最大人数を超える場合には入室できず、客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの立ち入りはお断りしており、保護者を同伴していない未成年者はご利用いただけません。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ファジン海水浴場、宝慶寺郡立公園、キチョン寺植物園などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはカップル専用ですか？",
            "answer": "はい、カップル専用です。"
        },
        {
            "question": "予約料金には追加人数やバーベキュー施設の利用料は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、追加人数やバーベキュー施設の利用料は現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00以降となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により変更があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 404
    }
}